[各位醫護朋友] 星期一罷唔到工, 有咩dress code?

職責良心所限, 星期一參與唔到罷工, 有咩一齊做記認表達心情?
黑/白絲帶?
黑口罩?